幾時開返個擔遮文憑?強制攻讀，唔及格落雨唔比出街

次次落雨放工都好似如臨大敵咁
啱啱等交通燈轉燈就比人四面八方圍攻
我下意識推高把遮，但係班盲毛見有位就鳩衝
佢哋把遮就係我眼前掠過，啲雨水就順住流落嚟
兩秒內我全身濕晒

俾人插眼試過未？